%@Titre: Afrique Groupe I -- 2002
\begin{myenumerate}
\item On donne : $A=\dfrac23-\dfrac53\times\dfrac{21}{15}$.
\par\'Ecrire $A$ sous la forme d'une fraction irréductible en indiquant les étapes intermédiaires du calcul.
\item En utilisant la calculatrice ou non, écrire
$B=\dfrac{3,2\times10^{-3}\times5\times\left(10^2\right)^3}{4\times10^{-2}}$ sous la forme d'un nombre en écriture scientifique.
\item Montrer que $C=\left(2+\sqrt3\right)^2+\left(1-2\sqrt3\right)^2$ est un nombre entier.
\end{myenumerate}